我有d混淆。而家有遊行去領事館，今晚8點就會有愛丁堡廣場集會

今晚8點就會有愛丁堡廣場集會。然後就齊齊企喺度集會嗌口號，跟住..........點呀？散水？
有無個計劃一覽可以睇睇呀？

去咗先講啦仲問

律政中心見